男女同事有可能嗎

對個女同事有好感，不過佢已經有bf，工事以外佢都會同我wtsapp傾下計，試過又肯飛起幾個平時一齊食lunch同事，得我兩個偷偷地去食，呢一刻我真係唔知只係好同事好朋友定係有咩野，絲打又點諗呢

唔贊成搶人條女
除非條仔本身對佢差

你點樣得到佢 你同樣地會點樣失去佢

就係知有bf，所以呢一刻都無進取做啲咩

我而家無得到佢啲咩喎

好感姐 唔係愛就得 揾野分心下啦

搵食死遠啲狗公唔該搵返臭雞

咁你而家問緊人有冇機會同佢發展呀嘛

混熟都同你講心事，到佢同男朋友有問題都同你傾，先至有機會。

都係，咪諗太多先，自自然然睇下點

咁佢有無同你講佢已經有男朋友?
或者佢男朋友對佢好唔好?

直接問佢去唔去開房，去就攪掂，唔去就知冇可能（暫時），唔洗好似而家咁不安

完全無問題，唔好諗太多，上咗先

唔使直接講，因為一大班同事講野時，言語間一早知係有bf

如果一個有男朋友既女人刻意同你咁曖味，你估佢係咪好人？

其實單獨食個飯好正常,除非有d咩更深入既談話,或者接觸,建議你唔好自high,人地可能當你兄弟/姊妹only

你wtsapp傾d咩先？
同埋飛甩班飯腳同你單獨食lunch好閒姐

兩個食飯係平常，但食完佢問我如果比人問咁點講，咁又有無啲野呢

真係唔好諗咁多,人地有男友,想避嫌唔得既?

on9

唔好多做，人家有仔，係有好感就只能默默收於心中，並祝褔佢，然後搵下一個。
做多咗而搶到返嚟，畀帽人地戴，下一個戴帽嘅將會係你

其實我真係唔明呢句意思

我而家係呢個心態

想知個女同事係咪臭雞明知自己有男朋友就避忌下啦，仲話食lunch時要放同事飛機然後偷偷同你食飯，除非佢想派帽俾佢男朋友又對你有好感